[快步速度身訂做] 三月二十四日谷草九場草地賽日討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算21/3成績)
中出大俠 965.5
長井 391
天堂之門 321
扑濕瑪莉 283
華可可 182
屠殺馬會 152
Win神Ho 126.6
金仕芬 120
T.Partey 115
尊兄 95.5
蔚藍海角 81.5
迴光物語隔離 75.5
郭劍橋 -2
Greenwood綠木 -6.5
F_TOTTI -7.5
火箭拳王 -9
福逸 -52
智高無上 -66
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
梁家俊(無傳承) -73.5
屌撚左 -74
新力必 -88
俊歡騰 -90
單挑冠軍 -98.5
時時精綵 -105
bot -114
しっぽ -119
大衛希斯 -123
冼毅力saint -125
南珠隻狗 -129
冬天沒有雪花 -130
蘭仔 -134.5
彩虹RB -137
宮澤有紀寧 -138.7
大外一氣 -153.2
覓腸 -165.5
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
當家精選 -179
波利 -181.5
艾力臣 -199
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
迷柏寶 -237
蜻蜓點水 -248.5
小川ともみ -250.5
奧書 -266
七色交響曲 -294
切柒裂桃 -297
人一世勿一世 -305
なつめみお -316
真心呼喚 -321.5
zacpurton -325
Saho -331.5
方嘉藤惠 -334
甲乙丙丁 -353.5
金世正 -358.5
吳宗憲騎加州雷電 -363.5
Priestgod -398
烽煙 -423.5
寶高 -570

21/3馬PO精選:
R1 量化歡騰 (奧書) 輸
R1 勝靈之駒 (金仕芬) 輸
R1 包裝大獎 (真心呼喚) p$14
R2 型感 (切柒) 輸
R2 有得精彩 (Priestgod) p$41.5
R2 神舟時代 (冼毅力 saint) p$16
R2 馬上精彩 (長井) 輸
R3 巴基之友 (華可可) p$28.5
R3 加州十大 (宮) 輸
R3 樂益善 （甲乙丙丁）w$23.5 p$12.5
R3 格萊美 （艾力臣）p$39.5
R3 水箭龜 (中出大俠) 輸
R4 創高峰 (扑濕瑪莉) 輸
R4 獨角寶寶 (蔚藍海角) p$19.5
R5 超速 (冬天沒有雪花) p$16
R5 博愛友威 (天堂之門) 輸
R5 萬市之光 （憲）輸
R5 幸運精選 (夕陽紅) w$85 p$26.5
R5 連連行運 (迴光物語隔離) 輸
R6 天生一對 (烽煙) p$58
R6 勇趣 (屌撚左）輸
R7 鎧運之星 (蘭仔) 輸
R7 速遞奇兵（拿樸迪）w$11.5 p$10.1
R8 勇戰神駒 (saho)
R8 包裝永旺 (金世正)
R8 幸福老撾 (梁家俊［無傳承］)
R8 包裝永勝 (覓腸)
R8 勁搏 (綠木)
R8 銀馳 (bot)
R8 智慧神駒 (zac)
R8 將王（時時）
R8 飛輪閃耀 （福逸）
R8 倬躍錦標 (Adnan_Januzaj)
R8 達心星 (新力必)
R9 鑽飛龍 (寶高)
R9 開心威龍 (なつめみお)
R10 星運子爵 (俊歡騰)
R10 足金好球 (F_TOTTI)
R10 超級綠洲（智高無上）
R10 旗幟輝煌 （郭劍橋）

21/3馬PO精選:
R1 量化歡騰 (奧書) 輸
R1 勝靈之駒 (金仕芬) 輸
R1 包裝大獎 (真心呼喚) P$14
R2 型感 (切柒) 輸
R2 有得精彩 (Priestgod) P$41.5
R2 神舟時代 (冼毅力 saint) P$16
R2 馬上精彩 (長井) 輸
R2 神舟時代 （真心呼喚）
R3 巴基之友 (華可可) P$28.5
R3 加州十大 (宮) 輸
R3 樂益善 （甲乙丙丁）W$23 P$12.5
R3 格萊美 （艾力臣）P$39.5
R3 水箭龜 (中出大俠) 輸
R4 創高峰 (扑濕瑪莉) 第四
R4 獨角寶寶 (蔚藍海角) P$19.5
R5 超速 (冬天沒有雪花) P$16
R5 博愛友威 (天堂之門) 輸
R5 萬市之光 （憲）輸
R5 幸運精選 (夕陽紅) W$85 P$26.5
R5 連連行運 (迴光物語隔離) 輸
R6 天生一對 (烽煙) P$58
R6 勇趣 (屌撚左) 輸
R7 鎧運之星 (蘭仔) 輸
R7 速遞奇兵（拿樸迪）W$11.5 P$10.1
R8 勇戰神駒 (saho) P$73
R8 包裝永旺 (金世正) 輸
R8 幸福老撾 (梁家俊［無傳承］) 輸
R8 包裝永勝 (覓腸) 輸
R8 勁搏 (綠木) 第四
R8 銀馳 (bot) 輸
R8 智慧神駒 (zac) 輸
R8 將王（時時）P$19
R8 飛輪閃耀 （福逸）輸
R8 倬躍錦標 (Adnan_Januzaj) 輸
R8 達心星 (新力必) W$65.5 P$26
R9 鑽飛龍 (寶高) 第四
R9 開心威龍 (なつめみお) 輸
R10 星運子爵 (俊歡騰) 輸
R10 足金好球 (F_TOTTI) 輸
R10 超級綠洲（智高無上）輸
R10 旗幟輝煌 （郭劍橋） 輸

#4先啱

將王（七球獎金處女馬）

無晒人討論

賭球好過

r下r下都攞到7球咁多

賽後，莫雷拉表示，「美麗非凡」於過了一千米處後被「全勝神駒」超越，繼而開始搶口，而坐騎以往曾在部分賽事中出現此情況。他說，然而這未能解釋為何坐騎於接近五百米處時脫口。他說，儘管坐騎於接近五百米處時被「全勝神駒」碰撞，但坐騎於此階段已須受催策，其後於末段衝刺乏力，表現令人失望。

獸醫於賽後立即檢查「美麗非凡」，發現該駒左後蹄踭部輕微割傷。

Wootton Bassett, who defied his minnow start at stud in France to become one of Europe’s most sought after proven stallions, will shuttle to Australia later this year, less than 12 months after coming under the ownership of the powerful Coolmore empire.

After running a teaser campaign at the weekend, Coolmore principal Tom Magnier confirmed Wootton Bassett would join the stud’s Australian roster at Jerrys Plains later this year, standing alongside the likes of fellow shuttlers Justify and American Pharoah.

接近一百五十米處時，楊明綸的馬鞭卡在彭國年（「量化歡騰」）的馬鞭之下，楊明綸的馬鞭因而脫手。

賽後，「悅豐泰」被發現發出異常呼吸聲。其後，「悅豐泰」接受內窺鏡檢查，證實患有「喘鳴症」。

有無神人可以將創世紀撈家同錦鴻段經典個幕改成：出面幾多人真係識度馬？今日識條友今季先買馬，從來唔度亂咁買熱門至半冷單棍w個d，佢認為度咩呀都係講運。。久唔久中到d半冷門，個勝率仲高過左諗右諗到最後都成日食白果個d今日尾場比佢負6中埋精神威無言

次關第二264萬
打吡第二528萬
夾埋差唔多八球

輝煌星，田雞咁望法，問都唔問

你烏雲蓋頂，印堂發黑，有排衰啊

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算21/3成績)
中出大俠 925.5
長井 351
天堂之門 281
扑濕瑪莉 243
華可可 227.5
屠殺馬會 152
Win神Ho 126.6
T.Partey 115
蔚藍海角 100
尊兄 95.5
金仕芬 80
夕陽紅 54
迴光物語隔離 35.5
新力必 15.5
火箭拳王 -9
郭劍橋 -42
Greenwood綠木 -46.5
F_TOTTI -47.5
Goldonsixty -70.5
時時精綵 -88
福逸 -92
單挑冠軍 -98.5
智高無上 -106
梁家俊(無傳承) -113.5
屌撚左 -114
冼毅力saint -117
しっぽ -119
艾力臣 -120.5
冬天沒有雪花 -122
大衛希斯 -123
南珠隻狗 -129
俊歡騰 -130
彩虹RB -137
Saho -152.5
大外一氣 -153.2
bot -154
拿樸迪 -172.4
心靈投注 -174.5
蘭仔 -174.5
宮澤有紀寧 -178.7
當家精選 -179
波利 -181.5
覓腸 -205.5
我愛摸lin佬 -207
迷柏寶 -237
Adnan_Januzaj -240
蜻蜓點水 -248.5
小川ともみ -250.5
烽煙 -289.5
七色交響曲 -294
人一世勿一世 -305
奧書 -306
Priestgod -313.5
真心呼喚 -319.5
甲乙丙丁 -333
方嘉藤惠 -334
切柒裂桃 -337
なつめみお -356
zacpurton -365
金世正 -398.5
吳宗憲騎加州雷電 -403.5
寶高 -610

Lm

@Saho 等陣睇唔睇卻拉開季

獎金多過d 4,5w馬

誰知道 耀眼金色路途

七曲在哪兒

你樓上

羅富全死全家

今日點

寶蛇

lm

要啦

怎去喚醒這迷途?

底出

我死左

E232唔到

出咗去食飯

下隻信利多？

唔係

好唔甜

屌

寶高 -610

睇下有咩馬跑先，唔係就去睇我車

應該落2班刷返w先掛
仲有皇太后杯

好撚on9 今日D馬
輸撚到

換騎師再講
今年依舊處女馬贏唔到打比

今日嘅重點係老豆

加完分可能跑唔到二班

賽後，潘頓表示，他未能為「包裝永勝」令人失望的表現提供任何解釋。他說，坐騎於過了六百米處後須受力策，而儘管受催策，但未能加速，進入直路後不久開始墮退。獸醫於賽後立即檢查「包裝永勝」，並無發現任何明顯異常之處。

CADAMOSTO退出左

被查詢時，巴度表示，除了獲告知可接受讓「健康愉快」佔取前列位置外，他未有獲發其他明確的策騎指示。他說，賽前打算盡可能讓坐騎領放，但假如賽前預期同樣會佔取前列位置的「銀馳」受催策以保持領先，他將選擇留居該駒外側，或如賽事步速較快的話，則佔取領放馬之後有遮擋的位置。他說，首次跑過終點時，他並不認為「銀馳」會受催策以保持領先，因此他讓坐騎上前超越該駒，跑過千六米處時切入領放。他說，坐騎似乎放鬆來跑，走勢悠然自在，而縱使他留意到「銀馳」緊隨坐騎之後，但他並未察覺坐騎與「銀馳」已帶離餘駒一段不短的距離。他說，鑒於坐騎走勢強勁，他也未意識到賽事步速較賽前預測為快。他說，過了千二米處後，他讓帶頭的坐騎逐漸放鬆來跑，此時他察覺到「銀馳」已推進至坐騎外側。小組告誡巴度，鑒於是賽的步速，小組認為他應較今次更早及更努力收慢正在領放的「健康愉快」，原因是過了千二米處後，他能夠減慢賽事的步速。小組同時告誡巴度，只要情況許可，他必須確保坐騎能夠於末段盡其所能衝刺。

下場又係返度㗎啦
跟住又熱過，之後又倒灶，又輪迴
（希望唔好講中）

係，又跑少隻

落完雨未呀 悉尼

唔落又點

家下少咗日澳洲馬你開心啦？

意興闌珊

開心，支持全開歐洲

個賽馬日拎番出來播晒日本春季G1啦
櫻花 天春 NHK 維多利亞一哩 優駿牝馬 5場啦

失控list 切柒 七曲

播鄧格錦標賽日折磨下你地

我七不嬲都咁，正常表現

番來韋達塊面黑到七彩

寧願播多維爾我都唔想賭澳洲

ppg贏打比你值得尊敬嘅
不過格硬跑上2000驚隻馬要還債

隻馬最後100企

Coolmore下次賣馬可唔可以加錢借埋騎師跑G1

當年何鴻燊好似出30萬定50萬兼包私人飛機請神蘇過黎騎爆冷
當然抵到爛

無計疫情
正常莫雅來左

使乜驚 又一隻陽明飛飛

我討厭車路士

5月1號就係2000 guineas

有冇馬主肯出高價叫老豆嚟4月25號嘅racing bubble

今季隻馬都搏得幾盡，而家抖暑可能仲好

夠啦
贏左打比乜都夠
心聲系真係勁

有運姐

方狗牙拉睇得幾通透
攞頭2關扮下塞車咁試馬
到正本戲先谷曬比你睇

對住日軍完全陪跑
不如問下拉會唔會唔騎添滿意騎外仔 神業

馬主真係好肯比錢叫老豆幫拖

跑馬就係夠
蘇林美亞應該係全世界最有運既馬

賣香港又要比你哋屌

將系大把錢
不過贏唔到打比點叫配種
遮打盃應該最大機會
不過我拉又係騎時時有餘多

話時話今季4歲3甲跑左8隻馬出嚟
唯一重疊係將王
但係咁樣已經算破得最少數據嘅一個打比賽果

老實講Russian Emperor冇G1真係冇stud會收

佢呢個種Coolmore大把，而且全部都係有G1，冇理由揀佢

我估會繼續添滿意時時有餘上場都幾失望

張舜清自己開個牧場配種

時時有餘隻馬冇既
欄主圓拎黎焗下馬克羅斯幫徒弟啫

你開€1000 呢啲實有人嚟配

@Lloyd Williams

然後配好再運d仔過嚟香港跑

雷慳到盡一盡，其實好似步步友迫威爾頓果年
依家係睇4-6名果堆再出會咩成績

睇無份跑果啲仲好

方呢隻可能還少d嘅，蔡狗d馬一贏完打吡就盡左

應該無隻得

佢問三個廢老攞貨咪得囉

呢隻仲癲過蔡嗰啲啦 1400種上2000隔硬贏

觀望下先啦

佢下場跑返1600睇吓點先

點解雷神咁勁

你老友撚叔騎佢點會係4班輸1200

如果贏到遮打盃應該保得住jj

而家1600 冇馬
老西都跑1600 得隻夏威

金西正有冇追數料

呢堆2班又掃哂，應該未去到無隻得
係110以上就另一個世界

希望迫到添滿意都收貨

都係嗰句有G1就平安

冇啦
波馬都輸
去左福逸樓

香港仲有邊隻高分馬未切

如果質高就唔使谷都近啦 1600一褪料就輸到影都冇 邊夠撼年長馬

求穩用巴度最好

呢個係咪何妖來

錶之智能(縮陽入腹)

好好碼

將王配奇秒仙子會點

賣得嚟香港嘅多數係geldings啦

幾錢買番來

仲可以配瑪神好運

達心星睇下休息完跑一哩得唔得，將王仲係好多壞習慣，希望下年接到時時精彩班，勁搏飛輪都似今季跑晒。

方有川河尊駒，正路就真係擺達心星去女皇杯
不過呢個倉部署

好似話2000萬左右

應該2千萬
不過應該值
2場都8百萬

八位數
聽講二千萬

馬主唔會好似金槍咁
9成9跑冠軍一哩

達心星跑女皇盃咪自取其辱

勁搏換人再睇
飛輪上手用好多，4歲都係咁應該好難有進步

你唔使咁嘅錢點買到良血馬，仲要係Coolmore

5球買飛輪抵爆
福系星期3買到啡格杭洲贏爆狗會

事後睇呢20m都唔算差，搏適應到水土就得
葉森其實追返幾多，係副帥早左收

甜橙win場 經典一哩都有

你上水

咁英帝1千萬
呢隻2千萬就有比較

English King 跑極都冇點值10M

頭四名再出有一場頭馬

澳洲有的是錢
冇中長途馬年年俾日本歐洲輪

南莊之歌好失望

啱啦，係收返呢啲馬嚟填補

好大大上完班跟都跟唔到

明月千里算唔算十年難得一遇
澳洲+長途+上手用好多
嚟到香港都仲好穩定咁玩到三季做埋馬王

你唔好話Lloyd Williams, 人地買親啲馬大多都啱跑墨爾本盃

唉我都係

袋鼠佬年年望實歐洲2400樓上啲G2 G3
一跑得好就買返去

收返嚟嗰啲12F係基本啦

上場屌足金好球已經講田泰安無步速智慧，唔知個場係咪得我賭，得我一個屌佢

HI ALL
88 ALL

攞啲handicap落去都夠食啦

咁其實如果上多一兩次名，應該都回到本
不過都係希望佢有成績啦

未睇返重播，薛恩個度係留後咗 入直路嗰個彎來回至少兩個馬位。

你今日點

贏好多？

隻威闖點解釋？@新力必

呢個係明月千里上手個練馬師, 睇完你就明點解明月千里嚟香港都跑得好

步速太慢

輸晒

賀芬咸屌你老母

1600嗰場做完威水之後柒吹兩場

佢又嚟

威闖23.14末段，同天外天一樣

3場跑線一撚樣
好心快d換人縮番落1600
而家唔計金鎗對手唔多

win神上身 周圍問人今日點

繼承遺志

跑冠軍一哩啦，今年啲㗎仔一定強陣女皇盃，典夠跑呀，分分鐘仲輸緊俾時時三四個馬位

頂撚住呀

將王俾何澤堯有冇得諗 將才都係佢贏

俾人hack?

因為上場已經知田雞係四歲殺手，所以冇買

賀字頭既全部都係撚樣

被查詢時，蔡明紹表示，他獲指示讓「二話不說」居前競跑，此騎法與與他近仗策騎坐騎作賽時獲發的指示相若。他說，坐騎是日出閘欠佳，因而於早段被拋離。他說，特別是排坐騎外側檔位出閘的「帝豪寶寶」受力策以保持居前列，而坐騎未能展現與該駒相同的前速，因此他選擇讓坐騎移至「都柏名駒」之後並佔取較近內欄的位置，坐騎因而居於較預期為後的位置。

賽後，史卓豐表示，「旗幟輝煌」儘管走第三疊，但沿途有遮擋。他說，他於直路上將坐騎向外移出後，坐騎在末段的衝刺令人滿意。獸醫於賽後立即檢查「旗幟輝煌」，並無發現任何明顯異常之處。
獸醫於賽後立即檢查「太陽威威」，發現該駒右前腿不良於行。

何妖咪一鳩樣咁廢

佢食撚屎啦第4都無

屎卓瘋都係走把啦咁撚廢，就算潘狗照佢都幫唔得你幾多

澳洲金拖鞋大賽昨日因天雨延期，令澳洲整個秋季嘉華年順延，原定4月3日舉行嘅唐加士打一哩賽日，延遲至4月10日舉行，馬會賽馬業務及營運總監利達賢指出，馬會可以繼續越洋轉播呢個賽日，變相4月3日冇越洋轉播賽。
至於澳洲女皇伊利沙伯錦標賽日改於4月17日舉行，由於當日香港有賽事，因此不能轉播，而呢個多出嘅越洋轉播賽日，會考慮播其他賽事，但一切仍要向民政事務署申請。

達心星一定係贏左場地同走位架啦

唔覺得田雞有跑錯但馬一定係2000將王高啲

呢啲咪騎師值唔值錢嘅分別

馬會可以繼續越洋轉播呢個賽日，變相4月3日冇越洋轉播賽。

呢句up乜

正苦執柒去啦dklm

改10號播

播歐洲

你文盲

好惡

55

咪繼續播囉 反正個日都有G1

都係賭球好

足球，我要進來了

屌我ok?

講真打吡睇得出巴度仲未夠班接班

杜拜跑8場
睇來講掂數唔駛4個鐘

屌拿星冇得連賭3日馬
ON撚9

有冇然想上田狗ig小佢老味！

我發爛炸，唔得啊?

佢隻馬真係無2000
佢第三段拉得慢幫隻馬回到氣，last 100先無氣

望下銀馳就仲

Kevin Manning 卻拉開季First Win

咪係

雖然雷狗騎達心聲係騎得好，將王又因田雞贏唔到
但某程度算唔算反映呢堆4歲馬冇一隻真係特別超班，一大埋名氣馬都比唔上一隻自購中短途新馬

車路士右邊角球
屌你錫菲聯開

將王二千典會然唔倒顯心星呀唔係田狗咁柒嘅話

流浪個垃圾前鋒

你地仲掂球狀

超撚癲

比大家揀，估頭馬玩唔玩埋杜拜頭場阿拉伯馬

同樣方雷都係睇到今季水準唔高先用達心星一搏

玩，當然要玩啦

賀芬咸輸半啦屌 過緊關

輸哂88 all

格雷XXX想點撚樣

你16m勝得威風

呢D馬唔係我賭

依啲都唔叫賭

驚咩，反正都係9估

呢D叫投資

你king of 投資

估頭馬玩唔玩埋杜拜頭場阿拉伯馬︰

玩︰A巴，蘭仔

唔玩︰

西正森多得唔得呀

呢樣要問你枕邊人

朗斯派未

食撚屎啦格雷特霍夫

朗斯串賀芬 屌佢老母

朗斯未派我以為我條過關輸X左

失控

賽事戰報｜尾場出三駒熱倒冷爆 羅富全：其實我對「精神威」最冇信心

羅富全說：「這場賽事我派出三駒列陣，其實對『精神威』最冇信心，賽前我預計『太陽威威』放頭，想不到出閘後卻由前駒領放，我都有一些詫異。」

「『精神威』是一匹忠心及易騎的馬，不時在陣上接近，原本我以為牠會在終點前力弱，想不到其韌力這樣出色，可頂到過終點。」

「至於在打吡跑第六名的『健康愉快』，賽後騎師巴度向我匯報此馬跑短些會更好，所以日後應集中安排牠跑1600至1800米。」

估頭馬玩唔玩埋杜拜頭場阿拉伯馬︰

玩︰A巴，蘭仔

唔玩︰加州

@宮巴 @D巴 @草巴 @人一世勿一世 @夕陽紅 @大衛希斯 @田泰安愈真 @新力必 @SEJEONGKIM33

It’s why Fownes and Moreira were screaming “I love you” to each other as Sky Darci returned to the winner’s circle, before sharing an embrace.

終於派

馬齡淺 係咪方嘉柏第一次拎打比

極品C綢

gay

頂得住！

賀銘年 賀賢 賀芬咸 全撚部都係垃圾

睇直播以為佢兩個要打咖輪了

冇所謂

想買利華

佢地使唔使攬埋田雞慶祝

又係日本守尾關，黠睇

直情應該幫田雞含啦

想睇

玩埋囉

武豐 拉丁城市

老豆

Joan Of Arc好似仲廢過Vatican City

佢兩個平時都做開，今次加埋方仔3P

田雞已經資質係咁上下 你對比真係一線果啲 拉西，大潘，神蘇，老豆衣啲 條友跑馬好似唔識用腦咁

估頭馬玩唔玩埋杜拜頭場阿拉伯馬︰

玩︰A巴，蘭仔，D巴

唔玩︰加州

@宮巴 @草巴 @人一世勿一世 @夕陽紅 @大衛希斯 @田泰安愈真 @新力必

香港馬主Mark低未

filly佢地唔要啦

照殺啦，反正都係狗餅

定你同我打住先

德甲今日拗完頸未

除左大外一氣我真係唔知佢有咩技術

見有即場冇買到，dllm都唔知買唔買好

力架係咁 用力唔用腦

我2300all in

唔似cup到利華 串左阿狗

估頭馬玩唔玩埋杜拜頭場阿拉伯馬︰

玩︰A巴，蘭仔，D巴，夕陽紅

唔玩︰加州

玩啦完整啲

咁快就話Joan Of Arc 係1000 guineas Contender

屌你利華古遜、祖雲達斯

有無人話我知，利華做乜鳩？

-2/-2.5都啱

佢失控

無擺龍？2 射中目標入晒

心靈投注支持下朗哥唔俾？

3-0

真係無擺龍

你點話點好

利 華

呢隻香港馬主可以抄低啦

叫啲馬販抄低就有 @LorLok

仲廢過上一隻

炒9利華8:2啦，你老母閪

我廠未試過過半場

而家買3:3 3:4

報定價啦，睇怕都係狗餅

支持，雖然冇買

有柏豪

可以call下Coolmore問下價

No Nay Never三歲冇嘢睇可以close file

姓猁都無乜好

睇嚟今日呢堆係炮灰嚟

清清倉底貨先

呢堆去到Classic老豆實唔會揀

Lin

連美斯入世界波無人講？

連美斯

針先

阿

乜撚嘢20

半大 gel

睇下Juddmonte隻kingman初出好過啦

連美斯1g1a

轟！！！

比田雞吸引曬注意力
原來幸福老撾咁勁跑第5

反勝啦

班友啲精神面貌

Second foal out of Tested who won five of her 12 races for Dermot Weld, very interesting

其實大外一氣問題唔大,但大外後佢推騎水平冇乜本事做到"一氣"

Skalleti 跑返Heavy即刻返生

講大外田雞呢排都唔夠某何姓騎師嚟

祖

迪列治

-2/2.5

後面嗰堆點夠嚟

“I hate second place but I suppose it’s better than third. It’s still not a winner and there’s only one Derby,” Whyte lamented post-race before confirming he will push onto next month’s Group One QE II Cup (2,000m) and the Group One Champions & Chater Cup (2,400m) in May should all be in order with Russian Emperor.

唔好再嚟香港啦，冇咩機會heavy

屌佢老母想即刻屌1.5/2

祖狗

原來arthur

nigga話佢跟住阿般以為佢可以帶將王上去
點知阿般轉彎已經冇 搞到佢要兜出去

落到紅雨都唔會heavy

8.5想上

沙田去水好鬼快

佢都唔識跑石屎地，留係歐洲啦

呢啲咪傻西囉 食左雷個位咪有得你任簡 前面兩隻放甩緊3個馬位呀

3:0

下？ 利華同阿仙奴難兄難弟？

都係事實嘅包裝係差到冇人估到

阿狗成隊發緊夢咁

出奧巴就好似上場打奧林比亞goals咁

原來係你

阿會cup驚閪

貝拿迪斯治條垃圾

明明有欄對面直路已經攞定2疊
唔講以為跑緊隻馬王

下 原來賓離套贏緊

下？ 祖又輸？今晚乜事

唔使賣住

隻probe原來咁細隻

老豆今日3隻馬2個W，有啲大師兄返咗嚟嘅感覺

淡定

Danilo

9.5驚險

明知一foul就拖時間仲咁樣拉低人

垃素好波

韁繩都揸唔穩

半場冇咩好買，想直接屌3:3，和其他，客其他睇波

條友係咪搵夠 直頭好似冇咩心機跑咁

有冇聽佢打比訪問 11檔仲好包唔塞

而家田雞講咩都冇用啦 今年咁好機會都輸個馬頭 檔位又好座騎又fit 仲要冇其他客串大師傅 以後打吡想再騎到牌面馬都幾難

有隻馬王係手，淨係贏G1夠一季錢

所以佢只有G1騎下風馬
反而冇壓力就有表現

德甲俾球

真呀

到佢要1疊上，一陣比潘雷一齊封到p都無
咪又係比人笑到

只可以話將王未去到蝕住黎贏

場打吡 騎功高下立見啦

快快快

Cup佢老母！

快！

354-356 on99

韋斯咸入曬5球

烏龍

諗下又係

2場3og

本身隻馬就唔係十足啦

好！

Cup呀屌

比多粒

補唔補主其他好

比比

比比屌你咩

好撚廢呀80m屌你

唉，咁都cup唔到

場場都輸啲on9波之後追返

半場買左廿蚊客其他

而家得7.4倍

確實
當然將王係一隻有質既馬 但好多壞習慣未改
所以呢啲位就係好需要一個有實力既騎師去發揮隻馬
而今場就話你知田雞唔係

以熱門來計，何妖又係騎到碌柒咁
隻飛輪到底騎緊咩
個人覺得今場表現田>薛>>>>何妖

假球

唉
4月3照播澳洲馬唔得

原來係澳洲馬專家

放大假唔撚賭錢馬拉松有閪野做咩

伊巴

伊甸拿祖

Ac joke?

係>>>>>>>>>>>>>

諗住死跟勁博唔贏都有P,結果今日壓完地後下半場走外面係唔掂既

何妖只會金鎗六十

好明顯田泰安當打吡係一場普通班際賽咁跑 冇用心機模擬自己點跑
隻馬上兩場出閘反應都偏快 今次5檔
韋達策騎指引都一定叫佢跟前搵遮擋
佢沿途係第4位 隻馬2000實力高過人
當時一心諗住轉入直路前早d望空
以隻馬既爆發力 仲唔贏硬打吡
輸就輸在1000米牌太早諗定要出去二疊
俾個位莫雷拉沿欄上左去
人地一心諗住點樣跑最佳跑線 將隻馬發揮到100% 依d咪大賽騎師值錢既地方

佢好似驚冇外欄比佢走咁
堆馬拉到咁散都咁早拎出去

放聲上番2000輸級數

識馬既真係唔會屌田雞
雷神騎足120分 一步不蝕
田雞呢場都算係咁 無咩大錯
反而勁搏 飛輪兩條仆街都唔知騎乜春
0步速智慧 全程死位

雷神早兩年騎隻耀滿瓶又係j到班架仔拍爛手掌

龍翔讓賽 即係塞到阿媽都唔認得

馬po早晨

今個星期六，英國flat Turf season正式開始

歐洲大摩同佢個仔將會首次聯名派馬出戰賽事

拉縮騎勁無比
蔡虐畜

總統之星贏完唔比返波仔
都係牙蔡好

有冇人再買總理

應該係話只有金鎗先可以令到何妖西大外檔都追到
如果金鎗都可以守好位擺正衝，啲人都唔會質疑金鎗跑唔到2000/2400啦

睇完個排名剩係想講句： 谷草真係好難

周仔full book而且冇一隻師傅馬

你係咪贏好撚多 日日都賭

七曲

琴日輸撚晒啦
都柏同勁搏

睇你點睇 law
覺得隻馬點跑都贏
望到空 冇塞咪冇乜大錯
不過就係俾人偷左雞
人地就係偷你一個位 走先
田雞最垃圾 就係跑馬剩係睇自己隻馬 同埋得一招
如果轉灣跟銀池 忍多陣 封一封達心星 贏左啦
雷狗就係知道自己隻馬 唔夠跑 先博偷你個位

睇走勢勇戰神駒同達心星檔位調轉
隨時勇戰贏埋將王

蘇保羅究竟想玩乜野
三圓谷草1200

減分

三圓其實三班夠跑

有玩馬娘既記得日日喺公會出request換鞋
刷公會分換mcqueen同米浴support

女皇盃
謀勇兼備 vs 將王 vs G60

擺將王上黎做咩

大賽日無人會賭

將王不如直接跑遮打盃

將王幕後有心要配種既
佢跑每一場G1都係為增進配種價值
雖然香港啲G1對配種嚟講價值麻麻
但係論對手論獎金
唔跑唔得

將王比潘既話 有機喎
保守估計G60起碼蝕多100米腳程比依兩隻

有G1保住佢下半生幸福

講緊女皇盃
遮打就由鳩佢啦

有一場G1就可以配種

Way To Paris都可以嘅，Russian Emperor都可以

幸運馬主事事為王係咪都係配得好少種

喂 講下隻達心星呀
你又話佢近績唔好 唉贏到甩晒

你呢d結果論上帝視覺賽後你點睇無意思
點解首先假設達心星係假想敵要羸就要block佢？
田雞純粹跑自己 出閘守好位 直路拉出去 有咩大問題 睇走勢何妖同節恩咪更抵屌

雷神只係賭羸only呢招十次有幾次唔會塞車
你叫佢跑多十場佢唔會有信心再跑羸將王

＾失敗例子 比人屌到屎忽開花

悅跑得事事亨通咪係事事為王囝囝嚟

咪突然好返囉 配合馬房攻勢 都係感覺有啲意外架

老實講真係唔怪得田泰安 佢自己嘅跑法係咁
等陣攝入面上又好似經典盃幸運快車咁塞到冇跑過仲衰

韋達自己跑就話啫 用田雞輸呢啲冇得賴

時時唔跑女皇咩？

所以醬王一定要換嘅話
只會係巴度 / 彭年

我覺得田雞四疊攞空位轉灣未必錯
但佢舞唔掂將王係事實
如果舞得掂將王條疆繩，果少少位將王應該蝕得起
除左田雞，唯有怪將王未熟到坐穩就贏

只可以講 雷呢場係真係跑到120分 田係保守左 但真係唔可以話佢錯 事後聽番 幕後都係視影子係假想敵 但轉彎帶唔到佢上去 同時放左條路比雷 以平時既潘 雷平時騎隻牛係佢裡面都一定封一封佢 但隻馬冇 係連跟都跟唔到 就比雷搏贏左 冇呢個形勢我估最多第三第四 要屌就屌何妖 成場都唔知騎緊咩

尋日影子冇又係一大怪事來
好難會諗影子會跑成咁

屌回錯舊po

影子係咪同美麗非凡一樣
狗餅黎

緊配得架，有無好母馬backup先得架

其實何妖係咪走火入魔，當飛輪閃耀係金鎗六十咁騎？
華一真係吹大咗

華將贏完大賽之後一定要霉下先正路
蔡頭加州萬里 柒俊美麗傳承

呢度嘅願望都係佢唔使切啫

唔需要要求太多

我真係呆撚左 佢而家跑馬一係金槍六十式跑法 一係三疊飛出六疊轉灣

田雞炒股既喂

個場雷神好似有cam第一身拍攝 真係好撚好睇

真 賽前雷神仲話抽到2檔開心咗成日 呢啲真係級數既分野

講真 我覺得會有 本身佢自己都算良血馬 天文學家*大洋珠寶 如果有埋實績 我諗去澳洲大把好雌馬等佢配 仲要配種費一定唔平得去邊

我錯囉
而家輸晒真係抵我死

搵隻2400馬去配澳洲馬 邊個同你配

睇返了 田雞個度其實明顯係騎師功力唔夠

但移出力個度其實ok 潘狗都移隻包裝出去

不過田雞功力差在其實佢個度好多位 快步速其實要盡力忍住 佢大可以忍多100米先移出去

移完出去其實可以唔洗咁快踩四疊（佢唔係第一次快步速轉彎踩四疊，正如足金好球）

快步速越忍得多同越慳得多先好，勁搏同將王都係跑得唔好

勁搏你睇佢原本想攞前兩格，但薛恩攞唔到，焗住拉到尾三，再大外一氣

1）攞位攞得太後，俾主要對手掟開
2）入直路掟灣太闊，同將王一樣，應該要忍多啲先去衝

呢場最佳例子，慳慳埋埋衝最好

如果勁搏係莫雅，將王係神蘇，應該唔係達心星冠軍了

拿卜

早晨

再補充少少，快步速唔係大外一氣最好，捐窿捐嗱最好

呢場潘頓就盡顯功架。

友誼至好個冷披冇左完全係一野轟我落地獄

所以如果尋日贏到場2000已經fit好多

不如估下將王幾時先唔內閃同出啱腳

轉倉後

贏唔贏根本無乜分別,比呢啲馬執兩個G1落去配種都唔會貴, 純2400馬係澳洲係無市場㗎, 除非佢啲仔女生性, 之後叫價可以叫得高啲

賀銘年琴日上左身
廢到嘔

比想像中跑得好 但似外欄不利地佢賺少少

我成個人都好廢

評分仲係太高 電路三號個場都搏過下佢

想請教下各位ching，依家現役既拍賣馬有冇邊隻係跑得好

金槍六十

巴基之友

田揀內欄上，雷就會移出去
到時入直路，有機會就係田未望空而出面係潘雷，到時雷點會唔內閃cut9你同潘

不過a欄咁偏1疊都比較少

笑左 如果紙上賽績有2000打吡實績 加母系1400-2000 g1 winner 點會冇市場 但講咩都係假 事實尋日輸左 講黎冇意思

如果香港拍賣會 就應該暫時美麗天使最好 起碼今季好似有3 wins

電路三號

都係未回到本

係，馬會寫國際拍賣會新馬果啲

仲要比牙拿指住黎笑on9先賭
想死

要等季尾配周囝

可能贏女皇杯呢

覺唔覺得你老細上季揸得太勁 我成日覺得呢類馬一off form好得人驚 隻爆騷咁

拿卜唔會笑我既 我知

你岩
佢笑我姐

目標達成咗今季放軟手腿好正常
爆騷似堅爆咗 友誼至好實會交代返俾你

不過你老細又唔係肥鬼個type 如果係肥鬼一早走去跑下泥地谷草狂減分 你老細場場跑返正宗路程減分幅度慢

無笑

澳職賭唔賭得

半大坐等收錢

爆騷連飲奶嗰啖力都搾埋出嚟
友誼至好撚下撚下又唔係散哂咁

冇計 佢正氣

喜盈寶 拉攞唔返

蔡虐畜都算公道
不過上班加分少拉縮自然會拎返

Ballydole 最新動向

Mogul 今日出發去杜拜

Love 會係Tattersalls Gold Cup 復出

St Mark's Basilica 未決定係咪去跑guineas

下星期就會決定 High Definition去跑guineas 定係 Derby trial

唔玩
唔識揀

勝賢 方嘉柏 快操 沙田 草閘 22.5 22.4 (44.9) (何澤堯) 精彩非凡

精彩非凡 方嘉柏 快操 沙田 草閘 22.5 22.4 (44.9) (陳嘉熙) 勝賢

佳景福星 葉楚航 快操 沙田 草閘 22.5 21.7 (44.2) (梁家俊) 藍海策略, 神火金剛

得賞 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.3 24.8 (53.1) (潘頓)

打鐵趁熱 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.2 26.3 (56.5) (蔡明紹)

醉開心 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.8 24.4 (52.2) (潘頓)

好好瑪 賀賢 快操 沙田 全天候 30.3 26.6 23.6 (1.20.5) (何澤堯)

高友之星 羅富全 快操 沙田 全天候 29.4 26.0 (55.4) (莫雷拉) 大眾勝利

活力長勝 姚本輝 快操 沙田 草閘 23.4 23.4 (46.8) (梁家俊)

合夥贛勁 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 26.8 25.4 (52.2) (田泰安) 合夥年代

牛安

估頭馬玩唔玩埋杜拜頭場阿拉伯馬︰

玩︰A巴，蘭仔，D巴，夕陽紅

唔玩︰加州，田泰安愈真

@宮巴 @草巴 @人一世勿一世 @大衛希斯

宮巴＃485

田泰安就表示，團隊賽前計劃於轉入直路時跟隨「包裝永勝」上前，並認為「包裝永勝」可以帶佢既座騎上前並於直路上與其他主要對手比過高低。

真係輸佢冇跑長途既步速智慧
1000米牌就開始諗生位
以佢既形勢 至少過左800米牌後再考慮出入都未遲

跟足指示啦 個劇本唔同左姐

跟錯馬

爆騷其實退役換馬好過，而家咁減分比佢執翻場都未必夠比呢段時間養馬費

賽前度嗰陣應該度唔到阿般嗰隻冇

唔識執生架咩

1. 香港打比係普通blacktype
2. 澳洲配種最講速度, 你隻馬2000都嫌短, 你想配種收幾貴?
3. Coolmore南半球種馬最值錢都係比亞路燈塔島, 就係貴在遺傳到能力同速度比啲仔女

田雞識執生就唔係田雞啦

應該都冇人估到影子英雄係咁既表現

唔覺得會贏，但係估唔到一入直路冇耐就無

個個屌田雞
考慮緊係咪要改名

田泰安全套

Verry Elleegant has some fine international competition in front of her this week, but even her mouth-watering clash this Saturday with super English galloper Addeybb in the Ranvet Stakes (2000m) at Rosehill may not prepare her for what potentially lays ahead this year.

The Prix de l’Arc de Triomphe (2400m) in Paris is the race part-owner Brae Sokolski would love to see his dominant mare contest and the owner said on Monday that the bold idea of taking on the world’s best stayers was being embraced by connections.

我鍾意yujin

雖然係兒童色情

真係跑嘅必蛇會唔會支持

雍容爾雅跑凱旋門？
以為自己係雍容白荷？

第一 打吡只係同齡馬賽 但可以寫落cv 人地睇就係睇紙上贏馬路程 第二係最想糾正你既一樣野 佢跑得最好果幾場 一場係雅士谷1903 1800經典盃 2000打吡 點樣叫純2400馬 可能佢將來2400會更好 但你都唔會叫時時叫純2400馬掛 第三 佢外祖父就係燈塔島 咁既血統如果有埋中距離實績支持 一定唔會係你講既無市場 得罪講句 就咁退都唔會差得去邊

確實唔覺得會贏，但好難估會係尾3番來

試下冇壞，最多跑完咪比我哋討論

你實搵到馬女同佢配㗎 不過收幾多錢咋嘛 天文學家仔係澳洲配種呢幾年越收越平 阿德萊市贏cox plate都係收8000澳紙

受讓御用畫匠8磅險勝, 你話夠唔夠跑

當然係唔夠跑啦

我想睇下邊位澳洲騎師可以去幫手陪跑

仲要驗完無事先好嘢狀態有冇差到咁

紐西蘭馬跑凱旋門
最叻係咪信可成真？

玩

我淨係記得So You Think咋

Coolmore買咗隻馬嘅股份再帶佢去歐洲

但係其實信可成真都係歐洲種

我咪話就咁退價錢都唔會平 阿德萊市血統都唔係果皮啦 作唔到準 將王都可以叫良血馬 母線仲要澳洲血統

不過佢哋可以令到So You Think走出世界已經好勁啦

尤其是隻馬五歲先去歐洲

睇吓雍容爾雅跑唔跑得贏 龍子爵 加踏步 先再諗

除非雍容爾雅 幕後 想留低喺歐洲做媽媽啦

學Deirdre咁搵Galileo囉

但係人地2g1仲要cox plate winner喎

我冇所謂 橫掂大家都唔識
Racing post 冇嘅話刨都冇得刨

幾年後呢堆 “馬后” d仔女
又有嘢睇

良血馬

上面俄國君王有辦你睇

因為而加市場需求唔係要g1馬 配種g1馬真係大有馬在 良血馬反而就唔係隻隻有

良血馬都係觀望下好啲

咁講真
遠嘅風雲小子
近嘅多名利都有g1
咪一樣冇stud要

血統緊要d

爭分奪秒半弟成碌葛咁
跑都未識跑

歐洲嚟講就係兩樣嘢
血統/G1 就可以決定隻馬有冇得入stud，基本條件係有G1就有人收

不過如果你係新種嘅，尤其是父系已經搵唔到，冇G1嘅佢哋都會收

風雲小子好似係做調情馬only

Scat daddy死得早

汁男

所以血統咪稀有囉

唔係Sioux nation / sergei Prokofiev 呢啲冇咩實績嘅馬點有得屌西

可惜黃金甲冇jj

嚟得香港就預咗冇

如果有
都唔會賣黎香港

所以俄國君王條J
喺香港真係好罕見

可能馬主因為佢嘅血統就揀唔切

估頭馬玩唔玩埋杜拜頭場阿拉伯馬︰

玩︰A巴，蘭仔，D巴，夕陽紅，人一世勿一世

唔玩︰加州，田泰安愈真

由於揀玩既人過左半數，所以會玩埋，加州巴田巴sorry

鳩揀先

仲要咁既血統 可能真係開天價買 但個馬主又咁有信心天價馬比韋達練

準備全部灰色啦

唔中灰硬，結果上次一樣有人黃色

總有人揀中

睇下今次又係邊個

蘇萊三大主將

神蘇Frankie道歉誠

@Saho

如果真係20M港紙
我覺得算平

冇跟開最近杜拜 想知佢呢排有冇新星係手 記得幾年前佢自己講 成個倉得三隻馬贏到g1 就係拼百圖 毫無破綻同轟雷暴雪 其他全部狗餅

因為係韋達買番來
埃及賢君都好似係韋達買番來？

田叔番工唔駛做

本來想講soft Whisper

見到用pat Cosgrave 都唔使介紹

其實韋達依家手上啲馬
我成日覺得佢應該去做馬販而唔係練馬師

Cowan 真係跑 Al Quoz

報名表出咗無人講？

鄭星期日強陣

韋達練d舊馬其實唔差，不過練新馬就……繼續努力啦

原來我新仲多W過霍老

啲鐵膽唔見晒

有福逸駛驚

發財好市收埋皮

始終都係未夠穩定
加油啊

個馬主養果d全部垃圾馬黎

1605狗會直播

甜橙 得個經典1哩都有

波都無得賭

COURIER WONDER 速遞奇兵 D449 80 +14
馬會咁撚重手,福逸蝕分大勝隻蝦先18分

勇戰神駒+10
幸福老撾+7

仲要幸福老撾係谷草馬

FANTASTIC TREASURE 佳運財 E269 71 +14
FANTASTIC WAY 勝得威風 E219 79 +10

呢隻等佢轉泥地先買10蚊

真
x力冇隻好嘢

忙完了

田叔做乜職業

CHARITY FUN 樂益善 E129 86 +8
CHARITY GRACE 駿益善 E090 66 +8

潘狗計晒數啱啱好

廢中

Russian Emperor 係咪歷來香港最高獎金嘅處女馬,792萬

睇姿態係好誇張 有一樣野好想知 就係贏完第一場 抖一個月完全唔做功夫 係隻馬有咩問題定真係好睇好隻馬 錫住黎用 比佢抖夠再跑

速遞奇兵冇左兩場頭馬
唔知呢隻馬係我肥到會點玩法

咁樣加分皇太后盃頂磅
女皇盃一陣第5又加10分

我潘騎一定唔會加咁多

人地可能唔旨在加分 部署緊十二月 先利申ff

5/4有場1班2000

應該贏左場馬拎埋特別獎金先
女皇盃根本跑來多如

嗰場睇下老仆街拎咩馬去跑
佢成日呻長途馬冇賽程熱身

佳運財加14分

美麗掌聲終於要去跑g2

但我估13目標盃多

兩場跑晒佢

錶之未來跑1200都唔跑琴日場1600

尋晚E232到

班德禮過嚟騎到季尾
部能呢次兇多吉少

咁今晚可以出了

話左唔好ff太多

British jockey @HarryBentley_ will join Hong Kong’s riding ranks from 16 April to the conclusion of the current 2020/21 racing season.

Bentley, age 28, has won two G1s and ridden over 1000 winners across his career.

而家搵個英愛騎師過嚟
唔係接部能個位都唔信啦

屌啦蘇萊又唔同日本仔爭Joel Rosario

唔撚記得一陣要開會

On9

你係老細怕咩呀

呢個係同學校開會

Cls
5連c

我懷疑佢本身都諗住cowan會跑打吡

Cowan 跑Al Quoz

班德禮最低造磅118

@海外手足 介紹下班德禮？

即係120超2

懷疑自知番到去唔夠班西岸兵跑，直接轉場搵新出路算

真係呆撚咗

幾靚仔

諗起布達德最低做126，好癲

佢大概係邊個騎c左右嘅水平？

贏過七月盃/森林大賽

歐洲係冇主帥聘約

睇怕部撚個牌都兇多吉少少慘

因為歐洲大師傅冇咩必要去做121

除咗凱旋門

JC封埋角

識唔識攞位，定係個啲走三疊就算

即係蘇兆輝造116勁癡線

大概到香港邊個程度？

歐道樂

個個歐洲騎師初嚟報到都順其自然架啦

唔好期望歐洲騎師識攞位
佢地唔興搶閘

所有classic race最低都唔係121

邊個會去做

乜你覺得歐洲騎師會識呢啲嘢咩

場打吡即刻R哂頭

我唔會再話阿般肥了

玩完啦
4個仔都冇用
番屋企

跑handicap密食當三番咪要造磅
有大馬房大馬主既邊駛

係咪又要聽戶崎講英文

收到 咁要觀望下先 如果唔係陣間快活谷佢下下走3疊我真係吐血

No. No. Ah Yes Yes Yes

獸醫報告「將王」於賽後翌晨（22日）右前腿不良於行。
「將王」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

傳奇個馬主大又唔叫大，細又唔叫細

邊個會蠢到隻馬要孭多幾磅死鉛行半個鐘

一般嚟講澳洲騎師會好啲, 競賽模式相對似香港

笑咗

睇開英國法國轉播既
出閘唔會有人大力推大力俾搶位
大家都係順其自然

番去睇埋仲有個幾場先

有

麥理文/白堅/歐道樂

呢啲先係真 G1

田雞

獸醫報告，「恭喜發才」於賽後翌晨右前腿不良於行。「恭喜發才」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

十三勁撚到 一炮雙響

都唔知點練

唔記得係唔係福永 贏完一路通 淨係講左句I am so happy 之後就I don’t understand sorry之後冇了

13少

好過扮識亂黎

大笑咗出黎

掉轉黎諗，13谷到盡拎出黎跑，係隻馬真係。。。。

歐洲佬一定唔鍾意放頭
嚟香港都係要有排適應

咁樣cake一cake 女皇盃應該唔駛跑

Monarch Of Egypt最大嘅作用

就係比Coolmore攞到Sottsass嘅配種權

黃婉曼

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
跳出香港 RISE HIGH A238 方嘉柏 22/03/2021
鑽飾明駝 DIAMOND RHYME B183 羅富全 22/03/2021

跳出香港88

墨城果種易

方狗有冇後悔jumphk跑盃尊狗跑瓶呢個垃圾部署

呢隻堅勁

希望將王小事啦

將d傷轉嫁落恭喜發才度

咁毒嘅你

將d傷轉嫁落田雞彭蛇度

轉落奠拉到

佢養傷咪有得放假

你唔捱義氣頂咗佢？

馬傷只能夠轉嫁落馬度

好彩隻尊駒仲keep到 上完去跑唔番就仆街

兩隻都傷右前腳
再過哂落恭喜發才度我驚佢唔止放假咁簡單

13 70隻馬，每匹分擔少少應該就冇事

都係轉傷到田雞度啦

你都幾癲

全部跑唔到

轉傷去田雞度佢右腳應該唔使要

你估蘭囝浪得虛名

咪出聲，我反向gel緊

who

咁就可以唔洗再見到佢

運時來

你唔講我都唔記得咗

烽與蘭

咁樣爆12.5

呢個球證好球證黎

後面係邊位

好在好細注

同

我都吐血

想死

國寶傷咗騎唔到拉丁城市
換濱中俊

人賭馬我賭馬

睇神業表現就知釘得

新騎師會唔會係夏禮賢級數

烽煙條撚樣中左58元P

又上番去

「將王」於賽後翌晨右前腿不良於行。「將王」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
獸醫報告，「恭喜發才」於賽後翌晨右前腿不良於行。「恭喜發才」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

重貼

田雞最後坐落去坐到不良於行

牙康係咪等好返哂先再上早著

但琴聽把聲又再好似好返啲

面癱同出聲係冇關係

發音

跑瓶真係諗唔明主隊咁多年嚟贏得三次

我都係咁諗

老豆上年轉播賽就係咁

夏蛇贏過皇席
黎香港4個月
得4w

仲要全daddy開過聲話佢唔掂

班德禮
祝佢好運

希望好過當年嘅道歉誠啦

道歉誠柒極都叫冠軍騎師

同傳奇一樣

我諗Harry Bentley第一日冇貨交應該就冇運行

彭蛇第1日客串4隻2win而家都係麻麻地
賀叫做進步左d，不過唔可靠

喂
你條撚樣去左邊，唔見你既

係法國嚟講賀銘年咪就係湛明諾貝諾華嘅級數

烽煙轉撚左運

中58元p咁撚大聲
唔講以為中左58倍win

跳出香港 退役

似性交

莫艾誠同田雞混合埋咪係好騎師

都係好普通

屌，擔心你呀

是，同我老婆性交完

湛明諾凱旋門騎新桂柒下柒下咁，有得W都冇撚埋

肯定唔係

唔叫？

大醇威12檔 又迫害我陳

@切柒
你老公搵你

速遞奇兵再加14分

下次可以跑2班

誠仔邊有你地講得咁差 斑德禮2線騎黎炸喎

定老公

大阪盃仲有隻麗冠花環

三四線狗餅啦， Pat Cosgrave都高佢一班

一個塞車，一個啤酒園見，溝埋唔知咩嚟喎

咁多人贏錢...

馬會衣啲都搵番黎 係咪嫌唔夠多垃圾 雖然好果啲都唔會黎 歐洲賽期又開始

又得我輸

當緊火單嘢唔計

Kameko嗰鑊真係差啦

Pat Cosgrave要不是蘇萊，佢咪係一樣

我做錯啲咩呢？

你衰爛賭囉

“It’s an opportunity which only arrived a couple of weeks ago when I was contacted by the Hong Kong Jockey Club and it just seemed like a good time for me, to be honest,” said Bentley.

“I didn’t have anything holding me back in the UK. It seemed to fit in with where I was at with my career. I would have been coming back this week to ride out if I wasn’t riding on World Cup night.

“I had to put my thinking cap on and decide what I want to do and it just seems like a good opportunity.”

呀學當年騎the fugue 咪又係柒下柒下咁，希望佢騎得成熟啲啦，進步下唔駛比人屌，英國班忠粉又開心

“I’ve never been to Hong Kong,” said Bentley. “I’ve been keeping an eye on all the races and speaking to a few of the jockeys. It looks an ultra-competitive environment for jockeys, especially with Joao Moreira and Zac Purton dominating the ranks.

“I’m under no illusions how tough it will be but as a rider it can only be good experience for me. It’s another string to my bow. I’m 28 years old and it seems a good time to take a chance like this.”

第七回估頭馬大賽(GI)開始啦！今次既規則同以往一樣，每人每場比一隻馬，睇下邊位最多W，今次既場次係澳洲5場+杜拜9場+美國2場+日本1場，共17場。今次截止時間係3月27日午夜1時30分，報名表格同度馬網址可以參看回覆，希望大家踴躍參與，多多支持！

唔返歐洲嚟香港咪自己諗下有幾多料

佢嗰鑊道咗歉班馬迷即刻開心啦

即刻追住老豆嚟插

He continued: “I have to complete 21 days quarantine when I won’t be allowed to leave my hotel room, which I will have to take on the chin.”

Bentley, who will be one of 23 jockeys on the Hong Kong roster, could have the chance to stay for longer if he is a success.

“I am going there very open-minded, will take it all in and see how it goes and make a decision on the future further down the line,” he said.

“I wasn’t going to be riding for Ralph this season so that was another reason to take this opportunity. It would have been a more difficult decision for me if I had a big stable behind me coming into this season, but I didn’t. I was coming in freelance, so this just seemed right.”

短途錦標 - 報名馬匹名單
字型
22/03/2021 15:27

短途錦標
（國際二級賽 － 港幣四百五十萬）
一二○○米 – 沙田 – 草地跑道 – 二○二一年四月五日（星期一）
（只限三歲及以上之馬匹參賽）

報名馬匹名單

馬名 烙印編號 練馬師
君達星 AMAZING STAR B019 丁冠豪
美麗掌聲 BEAUTY APPLAUSE C228 蔡約翰
日日精彩 BIG PARTY B461 羅富全
二郎 BUDDIES C019 告東尼
川河達駒 CLASSIQUE LEGEND E280 方嘉柏
錶之智能 COMPUTER PATCH D139 告東尼
載譽歸來 FAT TURTLE C215 羅富全
旺蝦王 HOT KING PRAWN A299 蔡約翰
帝豪福星 REGENCY LEGEND B348 沈集成
顯心星 SKY FIELD D216 方嘉柏
當家猴王 STRONGER D142 韋達
遨遊戰士 VOYAGE WARRIOR C247 姚本輝
福逸 WELLINGTON D176 高伯新
夢想成金 WINNING DREAMER D358 羅富全
有理共想 WISHFUL THINKER B180 葉楚航
(報名馬匹 15)

負磅
:

年齡/性別 北半球出生馬匹
(磅) 南半球出生馬匹
(磅)
四歲及以上－雄馬及閹馬 128 128
四歲及以上－雌馬 124 124
三歲－雄馬及閹馬 120 124
三歲－雌馬 116 120

Bentley換cosgrave點都高一班喎，雖然兩個都部能都不如

Dubai Kahayla Classic︰
Ranvet Stakes ︰
Rosehill Guineas ︰
George Ryder Stakes ︰
Golden Slipper ︰
The Galaxy ︰
Godolphin Mile ︰
UAE Derby ︰
Al Quoz Sprint ︰
Dubai Gold Cup︰
Golden Shaheen ︰
Dubai Turf ︰
Sheema Classic ︰
Dubai World Cup ︰
Gulfstream Park Oaks ︰
Florida Derby ︰
高松宮記念︰

I didn’t have anything holding me back in the UK. It seemed to fit in with where I was at with my career.
佢咁樣講即係準備坐部能個位

主席錦標 - 報名馬匹名單
字型
22/03/2021 16:08

主席錦標
（國際二級賽 － 港幣四百五十萬）
一六○○米 – 沙田 – 草地跑道 – 二○二一年四月五日（星期一）
（只限三歲及以上之馬匹參賽）

報名馬匹名單

馬名 烙印編號 練馬師
勝得精彩 CHAMPION’S WAY C061 蔡約翰
嘉應之星 KA YING STAR C198 告東尼
高大威猛 MIGHTY GIANT C470 姚本輝
幸福笑容 MORE THAN THIS C199 呂健威
非凡才子 # NOT USUAL TALENT # C095 容天鵬
川河尊駒 SOUTHERN LEGEND A252 方嘉柏
夏威夷 WAIKUKU C150 蔡約翰
(報名馬匹7)

# 於延遲截止報名期間接獲的報名

負磅 : 年齡/性別 北半球出生馬匹 (磅) 南半球出生馬匹 (磅)
四歲及以上－雄馬及閹馬 128 128
四歲及以上－雌馬 124 124
三歲－雄馬及閹馬 117 123
三歲－雌馬 113 119
減磅：
於二○二○年四月六日或以後未曾勝出國際一級賽之馬匹減5磅。
自由身騎師及見習騎師將不獲減磅。

蘇萊就算揸住部能咪又係用三大將

個list仲長過慘過跑grand national

頂級就一定唔係架喇 一線囉

佢最頂級係fans多，PR真係做得幾好

咁多個部能博馬點都穩過上面兩條友

布宜學丶杜仔丶第三個巴米高定神穌or戴圖利

歐洲佬通常動作都係大啲
又可以睇DUN下DUN下

原來咁長架

度馬網址︰

澳洲︰

杜拜︰

美國︰

日本︰

應該係7屆以來最長

係神蘇Frankie道歉誠

係啦，嗰兩條友返去操馬仲好啦

發覺黎親香港既新騎師個個都話睇好多片學賽事模式
跟住個個三疊望空當食飯

未去到the canal turn就墮馬

睇何妖

忘了有多久 再沒聽到你 對我說你最愛的故事 我想了很久 我開始慌了 是不是我又做錯了甚麼

我願變成

一來就知邊兩個大佬，識做

香港模式=埋堆搵食
睇下波狗舒舒服服就中游成績

1600馬少到

香港跑馬唔係咁咩

就係發覺除左三疊望空，根本冇能力守好位

有大佬照

咁佢兩個都霸左5年有多
正常都知乜水既

你哭著對我說 童話裡都是騙人的 我不可能是你的王子 也許你不會懂 從你說愛我以後 我的天空星星都亮了

捉番隻馬再起步囉

拉叔連文明兄都睇唔掂

依家Skysports又有直播，得閒睇下已經收夠料

國寶四月全休
目標五月復出

A WILL A WAY (JPN) 有志竟成 (日)
ASTRA EMBLEM (JPN) 神箭徽章 (日)
DAIMEI FUJI (JPN) 大名富士 (日)
DANON FANTASY (JPN) 野田幻想 (日)
DANON SMASH (JPN) 野田重擊 (日)
EIGHTEEN GIRL (JPN) 芳華十八 (日)
I LOVE TAILOR (JPN) 訂做迷 (日)
INDY CHAMP (JPN) 冠軍車手 (日)
KATSUJI (JPN) 勝治 (日)
KURINO GAUDI (JPN) 超神建築 (日)
LAUDA SION (JPN) 禮讚歌詠 (日)
MALTESE DIOSA (JPN) 馬國女神 (日)
MEISHO GLOCKE (JPN) 名將金鈴 (日)
MIKKI BRILLANTE (JPN) 覓奇生輝 (日)
MOZU SUPERFLARE (USA) 魔族閃焰 (美)
RED EN CIEL (JPN) 赤映天 (日)
RESISTENCIA (JPN) 拉丁城市 (日)
RIGHT ON CUE (JPN) 好合時 (日)
SEIUN KOSEI (JPN) 特色星雲 (日)
SHIVAJI (USA) 喜雅王 (美)
SOUND CHIARA (JPN) 輝姬美韻 (日)
TRAVESURA (JPN) 小俏皮 (日)
WATER EDEN (JPN) 水中伊甸 (日)

23隻馬報名
5隻冇得出賽 竟然係上年冠軍最後被貶既超神建築 我愛駒有志竟成
水中伊甸 名將金鈴 同訂做迷

投咗票未

投左Day two好耐啦

部能都叫有契哥照住

濱中俊2倍搵你買
武豐已經2倍都唔值
老母華呢場無馬騎點解唔搵佢

油王DWC使唔使出三隻呀，一隻mystic Guide已經夠殺啦

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算21/3成績)
中出大俠 925.5
長井 351
天堂之門 281
扑濕瑪莉 243
華可可 227.5
屠殺馬會 152
Win神Ho 126.6
T.Partey 115
蔚藍海角 100
尊兄 95.5
金仕芬 80
夕陽紅 54
迴光物語隔離 35.5
新力必 15.5
火箭拳王 -9
郭劍橋 -42
Greenwood綠木 -46.5
F_TOTTI -47.5
Goldonsixty -70.5
時時精綵 -88
福逸 -92
單挑冠軍 -98.5
智高無上 -106
梁家俊(無傳承) -113.5
屌撚左 -114
冼毅力saint -117
しっぽ -119
艾力臣 -120.5
冬天沒有雪花 -122
大衛希斯 -123
南珠隻狗 -129
俊歡騰 -130
彩虹RB -137
Saho -152.5
大外一氣 -153.2
bot -154
拿樸迪 -172.4
蘭仔 -174.5
心靈投注 -174.5
宮澤有紀寧 -178.7
當家精選 -179
波利 -181.5
覓腸 -205.5
我愛摸lin佬 -207
迷柏寶 -237
Adnan_Januzaj -240
蜻蜓點水 -248.5
小川ともみ -250.5
烽煙 -289.5
七色交響曲 -294
人一世勿一世 -305
奧書 -306
Priestgod -313.5
真心呼喚 -319.5
甲乙丙丁 -333
方嘉藤惠 -334
切柒裂桃 -337
なつめみお -356
zacpurton -365
金世正 -398.5
吳宗憲騎加州雷電 -403.5
寶高 -610

神箭徽章 杉原誠人
大名富士 菱田裕二
野田幻想 藤岡佑介
野田重擊 川田將雅
芳華十八 酒井學
冠軍車手 福永祐一
勝治 中井裕二
禮讚歌詠 杜滿萊
馬國女神 田邊裕信
覓奇生輝 和田竜二
魔族閃焰 松若風馬
赤映天 池添謙一
拉丁城市 浜中俊
好合時 横山典弘
特色星雲 幸英明
喜雅王 吉田隼人
輝姬美韻 松山弘平
小俏皮 鮫島克駿

屌呀尾3
仆街啦
憲叔頂住呀

老母華有G1唔跑去中山食泥

美洲種子 11元必勝
老母華睇呢隻好高
3場贏既姿態都好恐怖
跑完呢場直去帝王賞

左右護法

又有剷泥車使鬼咩

講埋大阪盃
3強 鐵鳥 放聲 戰舞者
仲有5出5捷既麗冠花環
肯定好睇
掛鎖 華格納 波斯劍客
神業 跑埋呢場直指香港
5億高償馬 Admire Virgo

24/3 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期二下午10點至午夜12點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#782)
#737有沙穗巴的第七屆估頭馬大賽(GI)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

以下會員連續四期沒有參賽:
單挑冠軍
當家精選
彩虹RB
我愛摸lin佬

以下會員連續三期沒有參賽:
Goldonsixty
尊兄
しっぽ
迷柏寶
心靈投注

以下會員因連續五期本地賽日無參賽而被取消資格:
畫個大圓圈
SakaXhaka
岩田剛典
買韋達會發達
做撚到仆街
跟方駿暉贏大錢
女朋友係貓
單身楊明㫻
潘頓正賤種
上了別人的妞
JohnSize
晏菲路8號
馬王威爾頓
李宗盛

切柒 南珠去左邊

轉緊運

點

老闆出現

john！

剛於3月15日52歲生日的他，上周六（20日）於該馬場參賽期間，不幸弄傷右腳韌帶，以致翌日（21日）不能上陣。
武豊經診視後傷勢不輕，治療及復康皆需一段很長時間，今天（22日）彼邦馬圈有消息傳出當事人或選擇就此退役，免得蹉跎歲月。

蘋果又嚟 我橫山伯都未退休啦

驚塞車

冠軍車手縮程？

Honeysuckle Rachael bb

腎著又冇康
早d訓算

曾經爆贏福逸既馬

覓奇生輝

都正常，佢1600馬上半年冇理由等到安田先出

【奧狗please stay】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXXIV

高松宮 讀賣一哩 安田
難得放聲歡呼又唔響到

日本一哩都叫短途

「先週、日曜日の騎乗をキャンセルしたことはご存じでしょう。当初の競馬場での診断ではじん帯の打撲ではないかということでしたが、痛みと腫れが治まらず、京都市内の病院で改めて精密検査をしてもらいました。その結果は、右足の第２、第３、第４中足骨骨折という診断…。土曜日のレースで、馬とゲートの間に挟まれる形になってやってしまったものですが、わかりやすく言えば足の甲の部分の小さな骨の損傷です。さあ春のＧ１という大事な時期で、関係者の皆さんにもご迷惑をおかけしますが、ここからは治療とリハビリで、できるだけ早い時期に復帰できるように頑張るのみです。治りにくい場所ではなさそうなので、５月ごろにはと、勝手に目標を立てています」
蘋果話人退役 但係人地話5月回歸

黑警豐

星期三揀隻大冷門

田蛇早晨

深蛇早餐未？

返緊工，未食

減肥，唔食咁多野啦

Later on, Charlie Appleby could unleash the full-brother to Ghaiyyath - last year's world champion and winner of the Coronation Cup, Eclipse and Juddmonte International - in Khaiz.

The three-year-old son of the brilliant Dubawi, who also holds an entry at Kempton earlier in the day, was a 700,000gns foal purchase from the Tattersalls December Foal Sale when selling to Stroud Coleman Bloodstock from the Castlebridge Consignment.

咪撚比佢練啦

七色交響曲

拿樸迪卜卜

都是騙人的

童話透出！

放聲同金槍行緊同一條路

幾時先出到一隻春古馬三冠呢？

今朝我潘騎川河達駒試閘

邊3場 大阪 天春 寶琢

JRA春古馬三冠 - 大阪杯、天皇賞（春）、宝塚記念

利申:上wiki 抄嘅

達狗個閘勁𨶙到哭

打佢老母臭閪！

果個班德禮d騎姿好似艾兆禮

籐條炆豬肉

拎刀斬啦 仲打

曲尺手掐撚死佢

THIS

張圖好似真係想打佢鑊甘咁

真係打鳩佢 支持

Win神Ho去咗邊

金槍淆底
縮落去跑冠軍一哩

驚左daring tact？

驚冇咗個winning streak?

咁始終一哩先係守本路程
但渣打盃做唔做得切功夫啊

唔跑女皇盃就冇左個古馬三冠

韋達田雞

咁win神咪得閒騎神業

冇所謂啦

BTW幾時去打柒Palace Pier呀

呂健威問何妖意見
佢話覺得隻野千六爆得好過二千
當然有冇底嗰浸理由得佢地先知

Queen Anne?

唔好講笑啦

Royal Ascot除咗有得見事頭婆之外根本唔吸引
係都中立場啦

冇其他騎師咩

當年步步友

轉多個灣，蝕腳程多左

Ascot嗰條直路就算啦

solow係勁

同埋嗰陣香港都冇上落斜練

而家從化有了

嗰條上山跑道一星期好似只開一日定兩日

咁整黎做乜

會有啲幫助

不過Royal Ascot獎金太少，真係得Fame and glory

冇j嘅馬
要錢好過

所以真係唔怪得郭狗淆底

女皇盃唔係三冠尾關黎

其實佢哋唔係要嗰種fame & glory 唔去係應該

我覺得60似係專登抖到冠軍一哩回足氣，跑呢場亦可以易D贏省力，然後谷盡爆最後尾關2400

捷報 方嘉柏 快操 沙田 全天候 30.5 28.7 25.1 (1.24.3) (陳嘉熙) 小武士

又享耆成 大衛希斯 快操 沙田 全天候 28.4 24.3 (52.7) (楊明綸) 勇眼光

葵涌精英 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.4 25.0 (55.4) (史卓豐) 四季喜

五邑之星 呂健威 快操 沙田 全天候 33.1 27.9 25.5 (1.26.5) (莫雷拉)

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 全天候 33.2 27.5 24.5 (1.25.2) (梁家俊)

駿龍飛騰 呂健威 快操 沙田 全天候 27.8 25.8 (53.6) (巴度)

牛安

可以用嚟打下飛機

夏威夷唔係g1馬咩

如果枝鎗玩一哩，咁飛撚咪可以何妖騎？
雖然如果我係馬主會想換人

狗會又錯咗

攞兩次G1都wfc

係咪得我覺得G60 2000好過1600
上場只係何妖騎得差先險勝

My Oberon 係崔家嗰隻喎

BTW老費又搵咋垃圾嚟報名

唔跑女皇妹咪即係唔跑遮打

銀馳同勁搏係咪傻撚左

唔駛錢填隻狗屎垃圾都得啦

Coolmore填都費事

昨日大賽日，為方嘉柏摘下第2次打吡殊榮的「達心星」，平磅險勝低6分的「將王」，賽後一樣有分加，係加3分升至106分，至於「將王」則加6分，由97分升至103分，至於蝕分跑接的季軍「勇戰神駒」及殿軍「幸福老撾」，前者加10分升至100分，後駒加7分升至95分。
賣過百份係唔同啲 名次都幫馬會改埋

學你前輩咁部署唔得嘅?

佢剩係支持12月國際賽

喜盈寶居然係潘唔係拉？

Sor記錯

佢支持高獎金/G1/時間適合嘅比賽

聽日有隻一棍馬

講

跟

向上游

隨我來

迎有

友港友笑

一個月內先縮程後增程800都係唔睇好搞到玩winning post咁

反正贏左就名留青史，輸左就功敗垂成，佢冇損失

達駒係澳洲果時馬主係咪已經係依家果個？

cls有1200同1600唔報

係

復合嘛

未嚟已經賺到fat fat

？？？呀蔡啲馬黎復咩合

短途想睇達狗對福逸

sor,我錯

4月5咪有

光頭

原來咁快就有

騰飛塔

刻在我心底的名字
忘記了時間這回事
於是謊言說了一次就一輩子

喜進龍

似呢隻

搞咩

唔係

馬會肯出杜拜啲馬嘅譯名未呀

D譯名不了講英文好過

人地provisional cards都出埋，馬會仲係咩都冇

香港馬會就係咁

又要等星期四

我睬佢都傻，夠鐘就直接開po

開定啦

Mishriff / Chrono Genesis

你同我諗既標題馬一模一樣

又燈

咁你又諗到邊隻

頂上對決

BTW Chrono Genesis已經係外仔大熱

雖然有D對唔住草巴，希望佢唔介意

快啲叫人上大船然後All in Mogul啦

100% match
南狗扮唔係依家

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
勁瀟灑 SUPREME PLUS C252 羅富全 23/03/2021
吉利蛋 CHANSEY D374 霍利時 23/03/2021

吉利蛋醫唔好自己

都話你隱性迷coolmore

霍清真係小精靈殺手黎

唔係呀

外仔5.5倍好撚好分呀

咁你買左未

咪等緊狗會個匯合彩池

跑都未跑過
點解小精靈系咁中意用霍清

唔知點解仲忍到佢

幾時取消匯合彩池

我想賺多啲

新果隻伊貝係希c度

幾時變匯出彩池，跟人地倍率唔洗眼冤

希望唔好傷啦

可唔可以換埋啲主持

直接聽英文唔洗煩

到時嗰日睇Laura 算

匯出彩池法國馬咪係囉
杜拜唔開賭邊有pari mutuel俾狗會射

問題得法國馬係
杜拜都話講得過，其他真係

勝在有方 — 方駿暉

無限商機開齋有望

「無限商機」上季在三班谷草一千能氣走「綠色時代」，至少有三班中級水準。翌戰抽得大外檔仍得殿軍。今季初出於谷草千二段段快跟下頭兩段交出45秒95，仍能跟「喜佳龍」跑近而氣走「孖寶」，段速和鄰近對手水準均高，戰鬥力再提升。可惜硬拼後表現回落，轉投文廄後持續低沉。直至前仗於四班千二米跟得急，僅在末段失P，已有起色。剛戰轉到此程果然能以全場最快末段22秒57衝得亞軍，僅被同樣走有利路段之「天火同人」走脫，確認重踏正軌。今隔四周才再出，排檔內移，有望取得在港首捷。

「勝利在手」剛戰稍留以全場最快末段23秒17衝入Q，排檔內移兼減七磅，可打疊上名。

第三場 10皇寶 9 海島材子 3 夢幻戰士

第四場 1 無限商機 3 勝利在手 2 天火同人

【進階選項】雷神托起騰飛塔

【張基焦點】鼓浪順風強項反擊

呀蔡俊佳個啲全部都大熱門嚟既唔

用pari mutuel既得法國同日本
狗會最多射俾JRA
其他地方全部用外仔
冇得射

三條燈西燈撚住我上次精選心水

最記得有次法國隻大熱係香港嘅冷門

開閘香港已經變大熱

係咪咩明信片

好似係

Mogul單挑

即係3揀2，雙M一C

外仔搵道歉誠一陣隊爆你地
呢條日本單Q 我賭緊

PINK KAMEHAMEHA (JPN) 緋緋島主 (日) H Mori 森秀行

CHANNEL MAKER (CAN) 開航闢道 (加) W Mott 莫特
CHUWA WIZARD (JPN) 中和魔匠 (日) R Okubo 大久保龍志
JESUS’ TEAM (USA) 神之陣營 (美) J D’Angelo 杜正龍
MYSTIC GUIDE (USA) 秘謎嚮導 (美) M Stidham 薛德咸
COWAN (USA) 強頑 (美) S Asmussen 艾蒙信

Channel maker終於有譯名

熱望 莫雅

MUBASHER AL KHALEDIAH
AVANT GARDE
SPANISH MISSION
COWAN
EL PATRIOTA
JALEN JOURNEY
AL SUHAIL
MOGUL
MYSTIC GUIDE
揀完

塞車誠

贏咗狗會又要打飛機

你話PCB/神蘇/Frankie/老豆就話啫

道歉誠

Hong Kong Vase 參賽馬質素好高

唔記得咗你添，JRA ambassador

都要焗賭

a 巴睇來欣欣好有興趣

估唔到佢都有份去啫

我就不了

20倍外仔

四季喜

七色召喚

呢場睇下北村友一同其他大師傅差幾多

正叔

切柒
星期日重傷輸到仆街

輸到深潛我

比佢慰藉下你心靈？

南珠同切柒係乜野關係

點解咁問？

你同奧狗嘅關係

答得好

切柒你好

拿b你好，食晚飯未？

食了

麥晴欣去杜拜有咩馬騎？

有無食埋甜品？

你食晚餐未

有新post未？

食緊

1001聽晚贏大錢